曼城奶共商會風波 有少少野想講

話說最近曼城華埠街坊商會出左篇咁嘅野

然後有間地產嘅其中一個創辦人aka個會嘅原任副會長割左蓆
不過因為第5點而收到好多嬲嬲同俾人鬧
（利申我唔知仲有冇其他原因鬧佢 講漏左唔好嬲）

——————————————————
順便提一提大家 #save12hkyouths
同屋企人做冬 今年唔係個個手足都有機會
Never forget, never forgive.
繼續壯大黃色經濟圈 twitter戰線 做抵制紅媒任務

再比多個回覆

而家得我自己9up咁都想FC到但好似難啲